大家最鐘意lala邊首歌

綠洲

高空彈跳

神作

多謝

浪費
不醉不會

失落沙洲

我個名

成日諗起懼高症

迪斯可 不難 我沒有時間討厭你

調色盤最感動到我

不怕慶祝

數落去就綠洲 遺忘之前 理想人生 圓舞曲 香水都

一樣的月光
迪斯可
不難
高空彈跳
別怕

尋人啟事
一樣的月光

我沒時間討厭你
不難
尋人啟事
極限

高空彈跳
不怕
身騎白馬